{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "올레리조트 & 스파 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前までに行ってください。 ご予約のお知らせによってチェックイン時間とチェックアウト時間を遵守する必要があります。 ペットは入室が制限され、最大人数は36ヶ月以下の小児を含む人数を超えた場合は入室できません。 ベビーベッド、ベビーバス、ベビーカー、ベビーガードは提供されません。 人数を追加する場合、寝具は別途料金で30,000ウォンで購入でき、人数追加に伴う費用は1泊当たり20,000ウォンです。 大人は中学生以上(14歳以上)、小人は小学生(4歳~13歳)に分類され、0~3歳は無料です。 朝食は08:00から10:00まで利用可能で、大人は32,000ウォン、小人は21,000ウォンです。 現場決済の際、朝食料金は事前予約すると28,000ウォンまたは16,000ウォンになることがあり、3歳以下の子供は無料です。 資源リサイクル法に基づき、独自の使い捨て用品の使用を禁止しており、必要に応じてフロントで購入できます。 入室およびご利用に必要な案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前までに行ってください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室が制限されており、最大人数は36ヶ月以下の小児を含む人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドやベビーカーは提供されますか？",
            "answer": "ベビーベッド、ベビーバス、ベビーカー、ベビーガードは提供されません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、寝具は別途料金で30,000ウォンで購入でき、人数追加に伴う費用は1泊当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大人と小人の定義は何ですか？",
            "answer": "大人は中学生以上(14歳以上)、小人は小学生(4歳~13歳)に分類され、0~3歳は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は08:00から10:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人は32,000ウォン、小人は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金は事前予約するといくらになりますか？",
            "answer": "現場決済の際、朝食料金は事前予約すると28,000ウォンまたは16,000ウォンになることがあり、3歳以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は利用できますか？",
            "answer": "資源リサイクル法に基づき、独自の使い捨て用品の使用を禁止しており、必要に応じてフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "入室および利用に必要な案内はありますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせによってチェックイン時間とチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 466
    }
}